今次聽大家講散的話，下次前線再發夢係咪唔會再叫人散?

推